去cafe飲花茶可否要人加水

有時去飲花茶，明明個花茶包仲有味，但個茶盅又無晒水
其實可唔可以叫人加熱水

仼叫架喎

未試過叫人加熱水
唔夠膽
但又好浪費，明明仲可以再沖多半壼

會叫佢比三杯熱水

唔是一向都可以加水咩？

可以呀
利申係cafe返工